如果我死左會唔會有人記得我😭😭

一個朋友都無
無人鍾意我

絲定巴

你當巴

You are not alone

鍾意you,btw,support you

咁冇

你做過乜嘢事，令到人唔鐘意你先

我記得你!!

多謝你

我就算唔上堂都應該冇人知